公民黨向歐盟提出延長【特區護照持有人】免簽逗留期及申請工作簽證等待遇

公民黨表示，正就香港市民簽證權益向歐盟提出5項建議，包括延長免簽證逗留期限、保證反修例運動構成的刑事罪行不會影響批發簽證、鼓勵歐盟的學術及職業訓練機構取錄香港學生、降低特區護照持有人在歐盟申請工作簽證的門檻等。

黨魁楊岳橋表示，不少歐洲議員都對建議構思有興趣，會繼續提出具體措施。他又說，爭取簽證權利一直是特區政府的工作，不擔心建議會等同於「勾結外國勢力」。

公民黨東區區議員鄭達鴻說，目的是為了協助1997年後出生，持有特區護照的香港市民，可享多一項保障，有關建議並非鼓勵年輕人離開香港，只是希望提供更多選擇。

你班連登狗仲話攬炒喎

on9，根本應該取消免簽證

公民黨永遠係做相反的

一陣間可能, 搞到特區護照待遇, 仲好過BNO

博咩？輸出間諜方便d？

what?

係要幫無BNO個班
但唔撚係放寛特區護照囉

踩返BNO兩腳
因為公民黨很愛「中國」

feel到又要世界大戰了

唔知今次, 又有無移咗民外國既香港人話佢係「國際大種乞兒」呢？

幫大69？

食屎

on9
特衰護照送班支那間諜去？

大學個班NDS

發覺落黎香港讀書, 做一陣嘢拿特區護照

含金量又升值了

真係多謝公民黨向

公民黨幫港共政權PROMOTE個【特區護照】

因為攪政治庇護的人再投唔到票比公民黨
特區護照持有人nds可以

泛民真係笑話黎

Dead body 個body 無dead
係個腦dead

walking dead

支持留島不留人

BNO係唔會再發出

但特區護照係不斷簽發

港共政府, 隨時可以同中國合謀, 向大量間諜簽發特區護照

然後呢堆間諜, 咪拿住特區護照去歐洲居住、工作、滲透？

歐洲將自己個國家移居政策, 間接交比中國政府決定？

嘩屌！笑死我？

反對個班係咪好驚香港人移民走佬

啲奶共歐豬國應該幾buy依個idea，分分鐘bno到最尾乜都冇，但特衰就輕輕鬆鬆留歐洲。

咁97年後出世嘅有得走係好事
係畀啲19不明來歷又攞到特衰果班匪國人走到果下最仆街
益藍絲都冇所謂，就係唔想益班支那蝗nds、xyz

幾好，可以救到冇ＢＮＯ年輕手足。不過一定要有

政治審查篩選

以防共諜。

係咪博支共取消特區護照轉做支那護照？
唔係我唔明乜用

有可能的

BNO都唔可以用英國關口既E道

但特區護照係可以用E道

公民黨唔去向英國政府爭取吓BNO權益？

97後嗰班咪得哩本

一定要有審查篩選

幫埋藍屍新移民孟晚周
你冇撚嘢嗎？

咱們也是很多謝港汕的
給像老子這樣的內地同胞免費移民歐洲的機會
廢青們的犧牲也是有價值了

公民黨就算9數啦，佢唔搞死BNO都已經要多9謝佢，都唔預佢幫

係好驚支那豬移民走佬

兄弟爬山

有審查篩選咪得囉

篩得到而家美國就唔會成地共諜支那豬啦
你要放寬條件收人 最多就係具BNO申請資格人同直系後代
政治庇護個邊再開闊條件比手足或者大陸移民係香港有參加抗爭既人過去

其他一律當支那豬看待

你一野就話審查無用咁無得講啦

我覺得放香港出世個班就夠
移民個班出身地唔係香港

雙非孽種

公民黨真係弱智…

咁咪查埋父母lo

美國話要撤銷香港特殊待遇

即係將香港護照同中國護照同樣對待

公民黨依家係同美國國策相反而行

一陣美帝唔救泛民班仆街

班泛民真係 食屎屙飯！！

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

Bno平權又話多廢老，後生嘅變condom
爭取放寬特區護照又話人on9，不如畀你用八達通入境永久居留？

放寬+背景審查我覺得係work

人民授權畀公民權
（你地本土派嘈乜jet）

德之賊也

要幫後生走就冇其他方法啦
宜家叫做嚇埋中共隨時全港人都走得
佢地瓜瓜叫已經唔錯
冇可能所有野都剩係黃走到但限制到藍走唔甩

公民黨利用「議員身分」endorse特區護照
當地政府點好意思審查

「小楊乾的不錯，不用DQ」
「謝主隆恩」

屌你老母啦又話攬炒
賤種律師黨

公民黨
搵人去反對，要加政治同背景審查
出世果陣父/母是旦一方要係土生或土長香港人